請問一字排開排到去邊？依家騎住邊隊？

兩億咁多一定好撚勁

騎撚住垃圾曼

一字排開唔care

最緊要有得一字排開

He up what 7?

一字排開！

排到唔知去咗邊

騎緊死阿狗

修頓都就嚟騎唔住